杭州萬達開業5年仍然荒涼狀態|700萬買鋪，一鋪虧三代正式開始

杭州萬達開業5年仍然荒涼狀態|700萬買鋪，一鋪虧三代正式開始

講開萬達， 我知深圳同惠州都一樣係死城， 唔明佢點招商， 淨係招到蘭州拉麵嗰類垃圾